[黃店我來了] Foodpanda話援助7,000合作餐廳，今日起一個月免運費

話説Foodpanda話因為武漢肺炎
依家30日全港免運費
近排見到好多post話好多黃店開始做唔住 終於可以幫襯黃店又唔洗出街
大家一定要嗌黄店 支持手足 支持黄色經濟圈
免運費code: AHHH2020

蘋果報左:

付上各區黃店外賣地圖 (感謝各位食物師)

九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

樓主可唔可以pin 個黃店list pdf?

已經同細佬日日靠food panda救援，冇哂落街衝動
唔想口罩-1

夠唔夠人送架佢哋

屌
譚仔原本免運而家要20蚊
加價再打折

Food panda一路俾deliveroo打手屈藍
今次我就睇下啲打手會講咩？
Deliveroo肯俾員工罷工先再傾啦

巴打，提提你
譚仔唔係黃店 我地一齊食黃店啦

唔知今次個code可以用幾多次?

最低消費$100
終於都正正常常

之前300好難叫到....
今次100明顯為左 home office而設
(補圖)

叫咗先算 反正屋企做野
自由好多
利申 唔會去行山

可以用幾多次先

起碼要過幾日先知
冇人會一日叫幾次

上次嗌咗齊柏林熱狗用個備注留咗句光復香港

直頭個客名打光復香港都有

你點知的

可以打中文架咩?

Push
有用

可以呀

crave50

滿$100先有關我毒撚撚事咩

免咗運都好貴...

一次過嗌定3餐？

正
推

差唔多全部餐廳價錢都貴過堂食

慳左時間 一個口罩 行走距離

錢唔係問題，口罩先係

點解可以咁有錢成日都有優惠

口罩-0好有說服力

當promotion成本

當全部人都離唔開叫foodpanda
佢哋就開始穩定賺錢

睇佢頂唔頂到咁耐 同埋係唔係真係會變成咁

佢啲優惠好多限制，而且好多時陣係可以用一次

100 先-20蚊運費
前排50蚊就-20咪仲抵屌
有咩好吹奏

好過無啦
一次過叫哂兩餐

變成咁嘅意思係？

叫外賣養成長期習慣
即係變懶

其實呢啲外賣公司係由懶人經濟學度出黎

東涌得兩間仲要無得叫foodpanda

黃你老母咩 MX元氣一風堂未鳩落架

已經print咗貼係公司OFFICE

即係好似uber咁？

im ready

屌 原來最低消費100 玩鳩毒撚

真人係學生妹

我仲唔撚食爆你－0－

正喎屌 嗌黃店

唔計運費，一般比堂食貴20-30蚊

最主要係唔洗落街

平過一罩

真

除左新用戶
我諗唔到有咩理由要幫襯foodpanda

你開delivery woo
你先知咩叫真係貴

Rich

巴打，幫手試下係咪無限用

125-75只係比50蚊 唔係幾好意思日日用, 通常都加返一碟菜

Push

點解可以125-75?

想知x2

價錢mark up哂, 求其加杯特飲 小食就過100啦

Foodpanda唔係藍咩

Foodpanda唔係
612俾人罷工

即係好似買廁紙買足幾年?

琴日用咗兩餐 啱啱再嗌都仲用到

呢間好食

做大個銷售額，然後賣盤套現

咁有冇uber eats?
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

[失業] Uber Eats步兵攻略

Ubereat? 不了
叫完下年都未到 冇車手

即係有得用3次？？？

好似堅無限用